各位準備好真革命未？

定係一直幻想諗點樣唔犯法

要係有能力既時候反抗,
定係一直催眠自己好守法, 而且容許港共暗地裡一步步迫到你企都冇位企